R.
Hosanna, hosanna, hosanna in excelsis.
Hosanna, hosanna, hosanna in excelsis.

1.
Saint le Seigneur, Dieu de l’univers,
La terre chante sa louange.

2.
Qu’il soit béni, le messager qui vient
Au nom du Seigneur notre Père.